
                      Esta pelicula me sorprendio mucho porque no pense que me emocionaria igual que el  ser sincera el libro es mejor ,pero la pelicula fue bonito ya que se podia sentir que los actores representaban muy bien sus papeles,La pelicula no se alejo mucho del libro.
Espero a la gente que ha leido el libro tambien les guste aunque de repente ha algunos no les parezca.
        
            